英國懸崖邊拍「橫空出世」跳躍 韓女墜崖慘死

不少目擊者指出，幫金惠媛拍照時，她騰空跳躍，卻失足墜崖。翻自《每日郵報》

南韓一名23歲女子金惠媛(Hyewon Kim，譯音)，在今年6月前往英國東薩塞克斯郡(East Sussex)著名觀光景點「七姐妹崖」拍照留念，她為了製造「橫空出世」的效果，在懸崖邊騰空跳躍，卻沒想到一個失足跌落懸崖，最後不幸身亡。

據英國《每日郵報》報導，金惠媛是前往英國學習英文的南韓女學生，當時她到觀光景點「七姐妹崖」拍照留念，並拜託旁邊其他旅客為她拍照。一名24歲同樣來自南韓的目擊者崔英(Young Choi，譯音)表示，當時金惠媛拜託他幫忙拍攝，「在我拍照的時候，她就掉下懸崖了，我趕快報警和尋求南韓大使館的協助」。

消防員哈里森(Richard Harrison)指出，他獲報後趕到現場，發現金惠媛墜落約60公尺深的懸崖，並發現她臉部朝下倒地。

之後金惠媛的驗屍報告出爐，表示金惠媛頭部重創，是其致命傷。而在她的手機裡，也發現6張當時在「七姐妹崖」邊拍攝的照片。台灣網友紛紛表示：「變八姐妹崖。」、「橫空出事。」、「不見棺材不掉淚，轉眼已在甕裡面。」、「這下真的無腦。」（施旖婕／綜合外電報導）

變咗「橫空離世，投胎出世」

On9

變八姐妹崖

41J

達爾文獎候選人

唔知有冇影到跌落去嗰吓

乜撚野叫「橫空出世」跳躍

岩岩想像自己係條女
未落到地中途個感覺

死啫 少事啦
越高越敢跳
死唔去就話驚啫

咁樣當唔當自殺?

佢死後洗唔洗係崖不停loop

遺照可以用最update果張

乜撚野係橫空出世 有無作品睇下

橫空轉世

施旖婕從良?

佢個fd影唔影得切張車頭相

有無片睇

有冇示意圖？

Natural selection finally works

YOLO

重新出世

應該係呢種

扣你50分

幫佢影嗰個好慘，原本開心旅行，跟住又去大使館又抱住陰影

屌

乜唔係章魚城咩？

老實唔算太高

出現了

最後影唔影到

歡迎你仆街

下星期仲要去

唔小心笑左

同跳樓冇分別

咁矮，連登仔輕鬆跳落去都無事啦
辣殺

唔知講咩好

搏盡無悔

有靚風景陪你日日loop總好過困係香港d屋村裏面loop

左腳踩右腳

正常行得近d都腳軟

屌忍唔住笑左要落地獄啦

破碎虛空

個度大風到痴撚線 重要夠膽跳起影相 真係勇者無懼

班泡菜無論後生定上左年紀，佢地去旅行都係好似班賤種蝗咁乞人憎

係, 又打尖, 又嘈, 當正自己大哂
同蝗虫一樣
垃圾民族

請解釋何為橫空出世

一諗起車頭相係呢種相即刻笑出聲 要落地獄

現代人咁樣為左呃like而死真係on99

google左橫空出世但都係唔知係點樣pose

呢個懸崖出名自殺勝地

上次去又見到對大陸情侶因爲呢樣野嘈交
個女仔死都要企到最出影 個男嘅就話好多人為左一張相就咁跌死左

講另一種語言既蝗

係啊 個次係西班牙
有對母女係餐廳出面影相
我咁岩食完野出黎經過 等佢影完先行
佢兩條仆街用韓文係到叫我死開 走啦
之後我另轉頭啤住佢地 個老母勁尷尬係到笑
垃撚圾

八姊妹

口德村民全面進場

又可以重刷SSR

求遺照

老實講 如果插鐵男當年 救番後係不育
應該都都攞硬達爾文

果到係極危險

下世做中國人

呢句好毒喎

橫空出世 我唔係好get到

七姐妹崖唔係喺香港架咩?

係咪姐係拍片 瞬間轉移果d剪接

為影相，博盡無悔

果個叫「七姊妹道」，頭三字英文名用英式粵語拼音

乜撚叫橫空出世

我上次一個人去仲要勁大霧，一唔小心真係好易死，仲要係清晨全個山都無人，死左都無人會知。

為呃like

個地形結構真係好易睇錯跌落去

口德-10

唔使，應該係命數，注定on9死

要既話可以影多幾張

好想知佢落地前寵咗幾多下

又一個成車人落地獄嘅post
利申：笑撚咗

成日去，果度好危險其實

有咩咁特別成日去？

行下 當行山

咁三家姐呢

我諗你影果陣腳都震埋

笑左

果陣係英國讀書試過由Beachy head 行South downs way經過事發位置，我想講正常行出少少都淆到仆街，點解d蝗可以大膽成咁

韓國人黎

下面會踩釘變粒粒

倫敦仲有個seven sisters railway station

IG Tag返？！

我來回地獄又折返人間

上次去比d風吹到個頭勁痛

一出世就死

連韓國人都開始要刷首抽了

真係難為清道夫要特登落去執返件垃圾

我笑左...喺咪要落地獄

#YOLO #搏盡無侮 #HKU #Starrhall #

落地果下實痛到仆街...

樂極生悲

老老實實真係幾好笑，根本就係卡通片情節現實發生

咩叫驗屍報告出爐

有可能空中嚇死

本身一路冇笑，見到呢句真係笑咗

其實唔洗行到最出都影到啦

咩叫影橫空出世?

我完全feel 到所有人期待份報告好耐 一出果下嘅喜悅

好大聲笑撚左

笑到停唔到
係咪會落地獄

收皮啦屌你老母 迷信撚死開一二邊

寵～～～～～～～～～

成個post都係恥笑人地，好衰

冇標準，覺得型就自不然係